抵制大灣區永遠是當務之急

老老實實，《逃犯條例》修訂怎會緊要得過大灣區統戰？
唔係大陸犯法，怕咩俾人捉返去大陸？關嘜撚嘢佔中判刑事？

涼薄尐講句，從來搞革命都係不成功便成仁，冇咁嘅決心就唔好出嚟行。因唔撚齊心而失敗咗，就唔撚該豁然尐走出嚟殺身成仁，承受係建制下嘅制裁結果。
人民要行出嚟，係要因為你地嘅慷慨就義，而唔係轉移視線將問題嫁接落修例上面；社會運動若建立係利益同私心上，一定唔會堅穩成功!

睇到近來各方為佔中判刑+修例號召市民上街，我不禁失望：若不關切身利益的事情，香港人、政黨、傳媒便繼續扮瞓乍盲！大灣區其實比逃犯條例惡一萬倍，點解冇人say no?政黨去曬邊度？就係要等到「香港」一詞快要成為歷史名詞時才扮先知又走出嚟揈下旗叫下口號攞光環？

大灣區根本係萬惡之首！唔係佢有「明日大愚」？有「第三跑道」？有港豬噢大橋？有濕尻高鐵？有傳說中嘅后海灣高鐵支線？大灣區之惡，在於係軟性毒藥，統戰部門睇穿港人「事不關己」同「經濟至上」、「享樂至上」心態，用打慢板方法慢慢陰乾香港！表面上係機遇、便捷、優惠，暗地裡係掏空、混血、殖民。大衆好開心方便上大陸揼骨唱K飲喜茶叫雞炒樓，完全冇諗過自己已經出賣咗香港嘅前途！

我唔係好buy國師嗰套漢儒發神經式天人感應讖緯學說，但佢提出嘅2047問題係好有先見之明，講求眼前利益嘅香港大多數人自然唔L明！共狗一直都避而不談五十年不變嘅問題，其實已經暗地裡做嘢！一連串經濟社會融合過後，「香港」仲有幾多「本土」嘅特色保留到？仲有幾多「本土」優勢表現到？難道屆時同共狗講：「我比你有文化！」有意思麽？文化同食飯，邊樣重要？我大膽推論，再唔抗爭，2047後必冇「香港」，「香港」已沒有了地緣政治上的重要性，一切會以「大灣區」行頭，我地只會淪為「大灣區」下嘅鄉鎮市！到時「一國兩制」就會好似「民主」一樣，繼續在憲法中出現，但已非真正模樣！「港人治港」都未必係「真·港人」！到時《逃犯條例》仲算係尐咩問題？界線都沒有了，法制還有作用嗎？

可憐嘅係，香港人只會因為怕人身自由被侵奪而上街，面對香港嘅未來就扮瞓！香港人要幾時先醒！

利申：一年只返一次大陸祭祖嘅真·港人

真正香港人從來唔會踏足支那同澳門

寸土必爭

你以為唔主動入境就入唔到你逃犯條例？

家父遺命，不能不遵
除此以外，不會涉足

從來中共狗嘅地方，就係鬼鬼鼠鼠

洗鬼抵制,有腦都知垃圾黎
以前夠有搞咩大西北,吹到好恆,家下?影都冇,係D無留意時事既白痴先會中伏

中國唔俾香港人好過
消滅香港文化、搞普教中、搞大灣區、新移民、自遊行、削弱香港法治、搞到香港得返金融、收購壟斷香港人資產、收窄民主自由
全部都係當務之急，所有問題都源自中國

無錯
已經好多香港人去江門、中山投資中伏
如果仲要再去好明顯係低能
低能就洗唔洗腦都會去

用黎呃有錢佬同小市民d錢

因為你既自由民主危害緊國家安全呀 醒少少啦

家一切就以「大灣區」包裝曬

可惜呢尐「當務之急」，係講短線、即興、八卦多過關心嘅香港，完全不顯得重要，共狗竟然當全港嘅人盲嘅！

如果有日香港人好似關心安心事件咁關注大灣區抵制行動，咁就仲有一線生機

有好野點會益香港人,從來只有搵笨,香港人連去大陸做官既權利都無,證明人地心入面根本唔受香港人玩+唔信你地,大陸人連自己人都搵笨,香港人咁大隻水魚黎到唔劏就笨

咁驚香港咪將香港獨立出去，河水不犯井水，鬼危害到你嘅國家

人為財死丫

尤其係港人，投資發達係人生首要價值。當三十歲前靠父幹置業都可上新聞嘅時候，仲值得擁有自由民主人權麽？

奶共啦，奶到人見人憎，就可以謀返一官半職

唔講到做官啦，簡單地買本書送嗰貨，都仍然計到足，港澳係「中國大陸以外地區」，一分錢都唔會平俾你。一家親？聽到都嘔隔夜飯

點解會有啲懵撚覺得唔入大陸就唔會俾人拉，大陸嘅司法管轄係全球性所有牽涉到大陸人嘅佢都有權處理。

即係有個大陸人話喺香港俾你非禮，大陸就有權審呢單案。心知佢可以老作話你偷渡入大陸，所以只要呢條垃圾條例一個全香港法治司法全部送晒比大陸。

之前有咋台灣人唔知係太平洋定係非洲俾人拉咗，全部係送去中國審電話騙案並唔係送返去台灣。

送返中國係因為一中政策

但你講「受害人係中國公民」就係真嘅

你都傻 比你獨立左 台灣仲洗要？

講到尾又係大一統思維
係咁霸啲地，要地唔要人
好地地唔好搞人哋，大家組成聯盟咪仲好

自推

何止？新疆、蒙古、西藏，邊陲各處都會醞釀分裂。

不過我覺得樓上巴打講晦氣話姐。

同意。

個人認為中台要歸於一統，用邦聯係最佳選擇。

垃圾還垃圾，錢係喺香港人度搶嘅